因為隻狗，我想放棄我嘅屋企人

既然唔可以棄養隻狗，我唯有自己離開屋企

我真係從來都無諗過
我係屋企人心目中嘅位置 會係低過一隻狗

絲？

做咩要棄養

有咩關係

我真係再接受唔到屋企人養狗

隻狗得罪你?

係 恕我忍耐力太低

你棄養左佢，佢就只有死路一條!!!你走的話仲有大把世界 ，你都係早啲走吧啦樓主

好耐之前屋企人開始養狗
以前都肯教下狗 一直都冇乜問題
但因為係偷雞養 所以都係養咗隻細狗
果陣我都好錫隻細狗 可惜敵不過年歲
最後佢走果陣我都喊到痴線

不過自從搬咗去可以養狗嘅地方
屋企人好似痴撚咗線咁 係咁買狗返嚟
而家屋企已經有4隻狗
又唔教狗 每隻狗嘅行為問題都嚴重到仆街
無論隻狗做錯啲咩 都係怪我
唔撚會諗下係啲狗有問題

sor for too long and 1999
我就嚟痴線

搵個有心人傾養咗佢哋算啦好無？

養唔教又係惡搞既
要先訓練你屋企人先喎

佢哋唔覺得自己+啲狗有問題
試問我可以點做

拎枝棍出黎 你教d狗囉

36

我未郁手 屋企人已經屌鳩我
話打狗會打到佢哋冇哂自信

有諗過買老鼠藥

可唔可以講下咩狗重有咩問題

會一匹布咁長
重點都係不停吠 偷嘢食 周圍痾屎痾尿 咬嘢之類

我頭先起身痾個夜尿 掩埋房門冇閂實
佢食撚哂啲貓糧

有能力未你搬出去

真係唯有搬出嚟住咋喎

即係咁 能力唔係無 只係唔想同屋企人反哂面咁姐

搬出嚟=反面
如果唔係我一早搬咗

屋企人個邊入手
對你對動物都好
屙屎屙尿都唔教好撚唔衛生

道理講過無數咁多次
佢哋左耳入右耳出 心情差起上嚟會屌返我轉頭
我真係唔知可以點做

屋企臭起嚟 一出𨋢就會聞到

點解搬出去=反面？人大咗點都會搬出去ga啦

老豆嘅諗法係 第時結婚都唔比搬出去
如果我而家話要搬出去 真係交都有得鬧

你地招上門女婿？

off topic咗啦ching

唔係，依家探討緊你老豆嘅奇怪諗法點得出黎。

一個字講哂：專制

不過老實講，無論點都會搬出去。
以後結婚，你另一半點同你老豆老母住啊，相處好同住難啊。
更莫講話依家因為貓狗，你地已經相處唔好

有能力未搬出去囉, 諗起4隻奇都驚

如果你屋企人同我掉轉咪好，我屋企人啱啱相反，唔鍾意我養動物

老豆就講到明 唔一齊住就唔撚好結婚
咁而家唔計啲狗 其實同屋企人又冇乜嘢嘅
暫時所有衝突都係因為啲狗而起

比心機 搵到錢盡快離開屋企

我本身都好鍾意動物 除咗屋企果4個狗

已經唔係專制，而係癲癲地。你老豆有無d老死你識嘅，佢地d仔女結咗婚未？有無搬出去。

唔是錢嘅問題 係或多或少都唔捨得屋企人
我一搬出去 就等於斷絕關係咁款

咁咪斷 有咩問題

都有嘅 只係佢覺得果啲係人哋嘅事 唔撚關佢事

都話咗有啲唔捨得

你阿媽點諗？有時候街外人一句話 勝過屋企人講10年

其實搞掂你老豆，就無問題。又或者你照搬，過段時間佢會諗通。

唔捨得就忍啦
不過我多口講句
識拒絕先會得到尊重

我阿媽表示中立
何況我都唔想話因爲結婚所以搬出去

但我會因為啲狗而想搬出去

一係睇西殺學教狗囉

就係搞佢唔撚掂
佢仲話要養第5隻狗
考慮緊搬去男朋友度住返排先 但我屋企其中一隻狗係我男朋友度寄養緊
成件事根本cls

呢一刻我可以拒絕啲咩

唔知你老豆會唔會癲起上黎，走上門摷你。

拒絕同佢住 一搵到錢即搬

好彩佢唔知我男朋友住邊

個問題似係你屋企人多過係啲狗
相信就算冇左啲狗，遲早都會有其他問題發生
早搬早著啦

咁要飛埋我男朋友先得

養咗狗十幾年 係而家果幾隻先出問題
都唔知係佢哋變咗定係點
so far唔講啲狗 佢哋又冇乜問題
係一講啲狗 佢哋就完全唔撚柒講道理
屌佢老味 佢哋唔係唔知啲狗有問題
係一發生咩事 都會覺得 係我唔做好自己先
所以隻狗先點點點
on9到blame the victim

老豆有錢令你又愛又恨

講真，搬出去住啦，既然佢都選擇左，搬出去住無謂將個關係惡化落去，唔一齊住唔等於唔愛大家

窮撚嚟咋

晏啲同男朋友傾下 可唔可以搬去佢度住

同你老豆反面啦
男定女？
男既都會比人笑啦
女既話點可能結婚都仲同屋企人住

咁你唯有自己教狗

真絲
同屋企住有咩問題

但係佢地會打你

佢哋肯先得㗎
我就唔係專業嘅trainer
做得好就獎 ps啲狗冇一刻做得好過
做錯就鬧 我都未郁手 啲狗就woo定我
佢哋係明知自己做錯 心虛啦 我未開口未郁手未擸架生 佢哋就惡撚定先
咁情況可以點教？

你講屋企人定狗？
啲狗就真係比佢哋縱到連熟人都照咬

有次老母個friend隻狗一開門就飛撲過來咬我
一野拍左落地,之後係度污污叫

老母個friend呆撚左

心唸你唔教就人地幫你教
之後其他狗就縮

伯有個frd果隻係大狗定細狗？

其實有比過錢請dog trainer
真係唔知係啲trainer問題定啲狗問題
係trainer度咪好啲囉
隻隻返到屋企打回原形

有trainer都要keep住規則
屋企有人唔跟就打回原型

你要俾d狗知道你係係屋企最大先得
如果你打教狗俾屋企罵
隻狗會覺得你廢唔理你

sorry 我又真係咁廢

我而家冇嘢可以期望 淨係想啲狗快啲百年歸老
我屋企唔養狗

唔再*養

死一隻又買過隻

西薩有一集就係咁, 個香港人控唔掂隻狗, 出街被狗lead,
西薩接手發現又唔係狗問題, 係主人太廢, 畀唔到狗安全感

有冇諗過養番兩隻貓咬尻d狗

通常個主人俾人感覺穩重隻狗就聽話

有冇鐵通 有時唔打唔識莊閒

狗都不如

好明白有行為問題既狗對生活可以有幾困擾
仲要屋企人死都唔肯教

以為係為咗隻狗 帶埋隻狗離開屋企

咁撚保守我就連佢都唔認添啦

養狗既人 但唔識教/唔守規則既人 真係狗都不如

屋企個屋苑比養狗 但 有 鄰居真係唔識教 周地屙尿 求其處理

襯你屋企人出街
捉隻狗入房毆柒佢啦

你一係企硬解決幾隻狗嘅問題 一係縮沙含撚繼續留係度 冇第三條路
搬出去又好 教狗又好 首先嚴言阻止你屋企人繼續買狗 買完唔教同生完仔唔教一樣咁仆街
講完

咁你快啲搬走啦
你唔明養狗係要幾有責任心 既然你屋企人買得點解唔可以幫手教下佢？

收皮啦屌你老母 寵物台真係多狗公

IT狗？

屌你老母㩒錯正皮

襯你屋企人出街 放哂d 狗屎落佢地枕頭上面
咁都唔識

毒你老豆老母?
明明啲狗曳係因為佢地唔教

or 最中意既衫/鞋

假膠？ 咩年代呀？唔搬得出去呢下吹大左啦
咁大個人都嫁唔出檢討下先
仲話咩結左婚要個老公同你屋企一齊住
你係咁辛苦，比住其他人一早快快手結婚走人啦
就算真係唔搬得，都係你冇能力搬姐
咩唔捨得呢d咁廢嘅藉口唔好拎出黎啦

兒登真係方便，是旦申請個ac就可以9up 仲有成班人和應

問題係你屋企人 唔係d狗

養狗都要考牌呀真係
永遠買番黎個個都唔撚會教(照顧)隻狗

睇樓主講既野 隱瞞左好多野

4隻狗當中有無邊隻你覺得比較容易教/比較為食?
有既話, 先教果隻(最好用食物教)
其他幾隻唔好理佢地住
教好呢一隻
其他既見佢聽話有野食/有獎
自自然然會識排隊有樣學樣
D狗係咁, 一隻會容易教
幾隻合埋一齊就會作反
先調教好一隻樣版
佢地好醒的, 知有著數會肯跟

養之前有無諗清楚
又係d mk妹見得意就養諗都無諗清楚

好簡單啫 唔打狗
咪打你老豆老母囉
對付啲無邏輯嘅人 最好方法就顛過佢地

一樓又唔講清楚 棧比連登狗咬
仲要係女

追下post先啦 巴打

你真係搞笑
你男朋友變左你老公後，要同成家陌生人住有咩問題？
將心比己，叫你嚟我屋企住一世你都搞唔掂啦
你由細到大同你屋企人住慣左佢哋脾性姐，對於你老公來講佢哋就係陌生人嚟㗎啦
你自己都搞唔掂你屋企人，叫你老公同佢住，咪多樣野嗌交
好多人因為另一半同奶奶/外家相處唔黎而離婚

養狗唔教狗正仆街

好搞笑 成家畀狗食住

agger

周圍屙都唔諗住教佢
咁間屋咪好臭

咪痴線

仲有貓添

你屋企人都養左你咁多年都未接受到？

都係龜好🐢

可以想像到你屋企環境有幾惡劣

無得搞

唯有長期匿埋係房鎖門

與其俾錢租樓不如搵個trainer

雖然我都覺你屋企人係有問題

但你因為屋企人會鬧 ，所以你就唔教狗，

咁啲狗搞成咁我覺得你都有責任喎

我係講緊啲狗仲細嗰陣，唔係而家

咁係咪因為屋企人會鬧，你就會一世都唔拍拖一世都唔結
婚？

btw 搬啦

我一樣 屋企人扲隻狗返黎 但冇理過 從來冇幫佢沖涼
冇理過佢 咬爛哂d野 為左佢加裝把鎖 因為佢會開門
有屎唔執 我頂唔順執 好多仆街麻煩野 又屎又尿
養狗都係仆街 養咩撚野狗 又叫 搞到我比憐居屌 關我撚事

不要再說了

屌 仲好講
我真係有兩隻貓
然後佢哋要我隻貓去就啲狗
eg 隻狗偷食貓糧 屋企人logic：係貓有問題

唸起之前有鄰居頂唔順人養狗放毒蛋糕毒狗

勇者
之後俾人拉左

唉 我都想打柒佢哋
屋企人會話慢慢教 唔好打
我心諗 狗係識聽道理嘅 就唔撚係狗啦

棄狗者會有惡報是常識吧
堅持養狗得好運是智慧吧

膠都廢時比

你咁講都係 但如果講哂出嚟
我諗我自己一個可以推到1001

sit啊 hand啊果啲咪學得快
4隻入邊得一隻識自己去廁所 其他見到 明知周圍痾唔啱 鬧又鬧過 都係冇變過

咁睇樓主冇錯 應該搬加鼓勵佢地養多幾隻

其實見哂家長 都同男朋友認真傾過
佢好樂意搬埋嚟住
咁其實就算住埋一齊 又唔會話冇私人空間
雖則話未真係住埋一齊都唔知 但可以試咗先嘅

係
臭撚到隔離屋係門口點香薰

所以我唔棄養啲狗
係想放棄屋企搬出嚟

祝福你

你屋企幾千尺？又狗又貓仲要個男朋友嫁去女家

走啦,夾硬住係一個咁撚煩既地方負面情緒一直累積對你會有好大影響,個人會好神經質同好易發脾氣,講真唔教狗都煩到隔離鄰舍啦 仲要四隻,你搬左先佢地到時後悔教返好啲狗又好送比人又好咪雙贏囉

咁你去死啦

我好懷疑 佢哋係咪會因為我搬出去而後悔

有問題唔係選擇解決
而係諗住放棄d狗
姐係推d狗去死
你d屋企人有問題係你同佢地解決
唔係解決d狗

你頂唔順佢地唔乖
一係教好佢 一係離開呢個屋企
直接話棄養 我諗唔到唔屌你既理由

我幾時講過要棄養

唔會後悔 除非係因為獨居有意外失救死撚左

世界級 仲話自己無話棄養
話諗過買老鼠藥都講得岀口
樓主真係垃圾到

自殺可唔可以？

都你老豆老母講 一係養你一係養果四隻狗。
養你第日清明重陽都有人同佢地擔幡買水，養果四隻狗你地就注定做遊魂野鬼。

叫佢地問四隻狗攞家用

我唔會支持/反對你點對自己
只係覺得如果你棄養，你既屋企人/你其中一方唔照顧d狗就正仆街

真心唔明d人 養得又唔理好心就咪撚養 不負責任好撚賤

我同你調返轉
我為左隻狗而離家出走

你講咁多要做一早做左啦

根本你都依附屋企無反抗性

啲狗唔係我話要養
我老豆淨係識得買 根本就唔會照顧佢哋
推哂比我同我老母 每日淨係見得啲狗幾個鐘
佢感受唔到我同老母日日對住啲狗十幾個鐘係咩感覺

我自問對自己兩隻貓都盡責
但佢哋根本dont fking care

依附屋企又講唔上嘅
無反抗性就真

其他果幾隻唔好佢地理住
呢D情況鬧都無用
集中TRAIN左聽話D果隻先
唔係玩你:
你讚佢俾獎佢果陣要用D勁高音呃細路果D聲
俾其他果D都知道你讚緊佢,佢俾人讚有野食, 記得:
唔好心軟俾其他果幾隻食
要當其他果D唔存在
除左佢地自行做啱既事先會理佢地
仲要係可以既話用密集式
少少野都讚, 少少野都獎
應該幾日會開始有反應

走啦唔想攪大佢，你狗都不如

搬啦
等你兩老自己搞掂啲狗睇下點

撐你
利申 好憎寵物

呢啲Dog trainer都有講過
但佢哋真係無自行做啱過任何嘢咁滯

咁你就鬧你老豆 擸架生打柒佢啦
關啲狗撚事

壞左規距咁耐.. 係要d耐性
總之當自己係個大驚少怪既港女
係咁尖晒聲咁教果隻聽話既, 係咁搵位讚佢, 係咁獎佢
咁引起其他狗既注意
其他狗肯注意你地, 佢地會想辦法得到獎勵
就會觀察俾你讚果隻到底做左d咩事先有得獎
你見佢地有反應想做一d野但又捉錯你路果陣咪引導下佢地
做啱有得獎, 做錯/唔聽就當佢透明
醒d既狗可能轉頭就識玩
蠢d既只要佢想得到獎過多一輪佢一定都會識玩
但呢d方法只限鐘意食野/有人陪佢玩既狗
有d狗唔為食,唔特別鐘意人讚果d就真係要睇天意了

咁你男朋友搬黎住點頂

你咪試下囉
我見過既就幾彬彬有禮既人都頂唔順，喝番長輩轉頭
「相見好，同住難」係幾百年人既智慧
不過有d野係自己親身經歷先明既..